[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4289）

AC米蘭全隊斷腳冚家剷

Lm

Suso球技超卓

我了

今日架仔 卡塔爾 韓仔 熱拿亞盤 巴盤 有冇同路

AC米蘭全部斷揀晒3隻腳

熱巴同路

今晚買巴菜手足記得睇下
AC米蘭全隊斷腳冚家剷

泡菜派錢

角球神 奔向家庭之路 List

1. 泰國 9.5s ✅
2. 泰國 8.5 ❎
3. 里昂 8.5 ❎

全綠

派我，贏多d

09

原來marked six
咁可以8+1估下
94

02

Psg 10.5 gel

17

靚媽又中

67

11

telegram : @vvvtel

99

22

73

On9

為左100蚊去到咁盡

58

職乞唔去盡不如唔好乞

駁唔刀

好喇好喇 你叫到咁我就停

今日真係學到好多野

我以為職乞淨係我了我了就夠

第二口中

27

就嚟月中呀 就找卡數

xxxx又中

當然窮撚

新年唔想食2手薯條點局署

00 21 22 23 24

All in 架仔 同韓仔

跟了大冬菇

72

好似話甩唔到p

中國對家理論係咪u23都計

定劣黎U60都計

李城11

就算唔係，都唔買中國喇

仲要11c 撚到仆街

84

呢度做咩點解咁多人講number 我又玩
49

諗起啱啱捱夜睇李城就覺得自己笨撚柒

刺客巴勁中2串一
Brw hkjc賽前好似11.5 準到

96

99?

94

91

92

你中左2次

我有估過99咩我見佢9x先鳩估

97

下次叫刺巴啲人領果時講返自己估過咩

90

95

93

98

98啦

你媽閪

食辣雞

咁樣估好玩
不過冇次估中

有冇人記得皇馬晉級初盤幾多賠？

我莖

5000蚊本每一口大概幾錢注好

1000

多謝

一係對家 一係跳 支那比狗買

10k本大注5k

又要食2手薯條

1.46

一齊啦

第一次見到咁派好似幾有趣

不求入 求今日水 自食其力 ok?

完左了

唔啊你喇你出水就得了

沙特阿拉伯有幾多個係前年有份踢u19

79

多謝刺客的派錢活動。訓了祝安好🚬

照計應該得幾個 可能更少

華西好廢

g chi

跟

我唔要ac米蘭

介唔介意我喺度po我個青爐invite link?我定時出心水

0：1森多

可以入會？

ac米蘭全隊斷腳死

G chi

得我輸錢

尋晚d馬派錢咁派

+1 心諗做乜一嚟就咁倒米

唔係我出，我forward個message

真 心諗呢個爐買對家穩gel

彪哥分析巴塞未

今晚巴塞點輸！

新一輪開返，重要作客，愛滋又神經刀，重買疤?

今晚贏錢 我派你買嬲

咁撚多未見過既出黎乞錢 正一垃圾

35

gay

btw 想含

足球一大難題
如果巴塞對ac
巴要讓一球球半
最後會開咩賽果

好凍，有無巴打可以幫我暖

ok bb

痴撚線

吊你牙金串=.=

凍親個腦—。—？

屌你老母atv 1c都唔刷

抵la

我一起身落地先知原來咁撚凍

尋晚啲造熱撚死撚哂未

今日要返地獄鬼国春茗 點部處

仲未估完架咩

馬體會咁勁，疤未必贏到
好似華倫隊垃圾咩
西甲bill好大機會買左
輸死你呀

讓球和，一齊綠

RM太勁

買乜快，輸死了
贏左攬
利申：型男

29

不成立問題
ac入到歐聯我食一星期屎呀
點對賽呀on9

全黑
4x1 gel

友誼賽，你準備食都得

想g

求水，準備食屎了
好心啦，福心啦

紀錄心水 同路一齊屠狗會

日日都有架啦

25

完咗啦

李城正氣
11.5又角膽

巴塞穿
Ac啲攻擊力廢到冇人有

尋晚卻老角球直入

Thx 老4

有冇巴打攬我 小妹凍凍

角神琴晚推泰國9.5s平注

跟住走地叫人重注8.5b

最後係咁安慰自己話中1輸1

睇黎佢個重注傷得好甘

今晚all in 日本上盤，輸就戒賭了

乜撚嘢中國啊 撚識踢波咩

好野黎架！買對家可以上樓

今晚疤果場係咪又冇即場

樓上死傻尻

仲有里昂8.5b

all in架仔

昨日李城手足唔好意思
我老4燈左

家庭咪破裂？

攞去比星之力打牌

11.5b 24

家庭注 泰國9.5s 中
擺酒注 泰國8.5b 唔中
婚紗注 里昂8.5b 唔中
兄弟姊妹注 ？
離婚注 ？

-1.5/-2點買得落

國足理財得唔得

做樓面真係爽 穿下草又冇野做了 等收工

派你老母臭閪

夏天曬到仆街

輸多少

做擇鐵先係 我做電燈佬冇乜野

冇書

佢架仔上盤中唔中

屌呀 面鐵都派埋?

做住宅留暗喉果陣都要同紮鐵路齊上齊落啦

係 仲要派下煙飲 唔係佢放完底 玩尻你再放面就

冇 喉都冇得做 淨係穿草

....咁你真係爽工黎

咪打住機等佢地 反正膠喉咁易屈

聽過有D盤紮鐵路串到仆街,結果比人篤灰ICAC 落黎

20就係

仆街好多喉塞咗要做明喉

收回水?

膠水都慳返?

25都好易姐

唔知啲C苦點做on99

今晚國足對家第三口穩嗎

未 一齊？

我仲有半個雞尾包 琴晚收工1蚊3個同啲阿婆爭

你去半島食啦

客巴今晚有咩心水

做地盤做到你係連登吹成朝 你係咪太子黎

冇嘢做 係度9行等收工

係邊到開工

係啦,呢個又收果個又收
有D人唔滿意咪報驚

我以前都遇過 後尾上過去飲 你懂的

電梯佬先仆街 之前起完樓要搬料 之後問佢搭一次要兩舊

李城里昂咁能廢讓乜1.75

@mama 在？

屌你老母臭閪

一碼200 差唔多啦

贏幾多

里昂開到半格呀

日本半場上盤射泡菜 有冇人跟？

和你賭channel

俾李城撚左我幾日洗碗錢
今晚加班算

十三，早。
早餐吃了什麼
祝你前程錦繡

A米最仆街 成場唔知做乜撚

李城強陣都打假我冇嘢講

完全封鎖啦 呢啲死傻鳩睇都唔使睇

做咩BIN我BILL屍

笑你老母閪

睇番琴晚皇馬 個角球靚撚到尼
一世皇馬球迷

尼你老母 印尼定悉尼

打錯囉sorry

中國又派錢

搵天秤佬啦

收到風ac米蘭會絕殺1-0

真派既根本冇幾多個，成日都有人話頭10抽1派xxx，我名都廢撚時留

下下場

最後派嗰條友實冇左影

喂 十三 我屌你老鼠

你越屌佢越happy 完全封鎖算

收息巴，今日巴盤ok?

冇問題，輸一場戰役同一場戰爭的問題

巴盤有冇同路

公鹿3分1/17

唔知，thinking.先想問大家點看。

睇上面

去大陸受死了 再見波台 我愛大家

AC米蘭Goal

呢幾場打假

唉屌好串 搵人打跛13隻腳 10抽1 派1000

以小博大，唯一出路！

佢個腦有少少問題 體諒下啦

今晚應該有會員改名做巴塞羅那全隊斷腳

呢啲感情波合埋眼都要買

訓醒睇賽果條3串1 比斯特華倫李城慘死 中哂對家

琴晚啲上盤多撚到

lm

琴日巴黎嗰個巴打派咗未

跟左你搵食了刺客巴

日本u23 勁？

我會話理論上亞洲區最強青訓係日本

有無手足都係見到刺客巴出飛就跟

按埋樓主個老母落去買了

跟了

卡塔落到 大船不了

gchi

戰亂球隊通常都輸，冇好下場

37

中

又串

原來刺客巴都鍾意賭呢啲 同路

今晚唔g買咩好

靜

跟左小小
利申： 最近黑到仆街20場盤輸18場

屌刺客巴仲要整埋水印，好高汁

讓半球鬼到

其實加多句賣料狗仆街死好啲

靜靜地跟咪算

即落到1.97

單巴唔小心轟左落去

68

龍企出去做乜撚嘢

受人錢財

who

We7 ig大把狗mon po

大

巴打好靚仔

好靚仔

atv唔刷角全隊斷腳

想跟

失控ching花式自爆

失控巴無起錯名

靚你過你個紋身佬

住咁高

要失控了

失控未

應該唔難搵

失控潛水了

有無人計下角度

9.5b

失鳩控一月著背心

無球賭都有啲野睇下都好既

失禁了

最近賭po少左賣料狗多左D歡樂

佢一失控就po張圖

自從有大岩蛇就多左歡樂

同路GUN

有冇人起咗底

望住佢背影濕左 點算

失控清失控自爆

老老實實 佢平時又無乜得罪人
又唔好去到咁盡

小妹唔鍾意呢啲MK仔

ig: outofcontrol

有咩

翻譯成中文

失控虎

依家白皮唔比紋身定豬唔比紋

傻仔

秒del咗 jump

suckhung

潛撚埋
失控巴一陣屌我地全家18代 生性病
咪推啦

屌 真係匡智黎

屌 原來你真係白卡

冇波賭
都有2樣野笑下

笑撚到仆街

我認撚住你班仆街

冷靜啲

泡菜讓一球球半
即係睇唔起我地終國啫
利申：alli in 泡

笑笑笑 笑你老母閪 我正式屌晒你哋老母

頭場實力是平手，唔明點解開主讓半一

第二場鳥茲係上季冠軍，仲有一半是上季拎冠既人
伊朗u23真心屎，同巴林一鳩樣，依場反而開平半

2場係咪恰鳩人唔識波亂開盤想人跳落陷阱？

Ching又柒

我笑到失控

米推

忍唔到笑

係我啲腸跌咗出嚟

果個ching白卡
唔好怪佢。。

有

AC巴

匡智仔

落個早飛先

輸

屌哂你班契弟

樓主幾幽默

和你賭Channel

Joined

佢都勤力既

笑死，tg班人話重注伊朗

琴日又是話重注買巴林

笑撚到肚痛

學下人啦

有你幫咪得

我退左啦

屌你牙！？

第一次po

希望大家有錢一齊賺

好

Qatar重飛

華DEE GOALLLLLLL
李城3-0 穿盤易能到

下一場有

上次係咪針左5雞 a米

勁能到

邊場黎

李城

英超第二名李城

臭閪atv琴日又神11

次次都開11.5 冇次開到

我買左阿士 無留意咁撚閪⋯

我都係a米炒左鑊金

屌 依個閪gp

刺客巴要做KOL了

屌 原來刺巴要卡塔，我買撚咗敘利亞 針

邊條契弟seed出去 屌你老母隻揪

X櫻

等沉了。。。

下 卡塔爾個班底同上年一樣 點會平手

未就係 屌你老母
原本就波po 十幾廿個人圍威喂未算囉
人地巴打有心放水嘅早就開爐
洗撚搞member only咩

唔好呀！我all in左50蚊架

睇返尋日mbappe個球 真係屌左出聲 ⋯

乃坂唔好嚇我 大注左 食粥食飯靠依次

屌老母邊個賣9刺客巴

真 就黎要去食二手薯條

你睇角球神

邊個on9 出賣刺巴

10.5 goal

鬼有10.5買咩

琴日李城無即角

大注左邊場？ 卡塔爾第一場實食無痴牙
烏茲就真係穩贏
上盤2串1 easy money

開巴黎角唔開李城 講唔通

家庭注7.5 8.5 巨注 9.5 按樓注10.5 cashed

波po 有人買5皮 卡塔爾

蝗倒會 留意埋

冇了

我就不嬲都覺得賭波group是on9的

既然有皇賭會
咁有無環屌會 有無人有興趣搞返個？

屌開$200 賓印
環屌好c服

皇賭會班燈西留意埋仆街了

今日6:15第二場想三格點睇

你都識講同上季一樣

上次對客隊零優勢打和wo

8.5b可重注
完場手持9.5s保持不敗

蝗倒會班賤種你好

睇睇睇 睇你老母咩 眼都插盲你地

Hi

推依個仲好

要比人燈了 想死

鳥茲穩
卡搭我覺得讓唔到半一
除非即場有3倍win先會考慮

唔緊要 敍利亞重飛

咪爆

Dllm

秒jer 勁到

開gp淨係加啲波po手足入去 咪撚益班傻閪

支持

真 班仆街一定搭沉船

你咪傻閪

你乜水

識唔撚識得尊重啊屌你老母

咪個個角神群 我諗應該有 成班傻仔係到mon post 要跟就跟佢地個角神啦 屌佢老母

第一日賭呀？ 佢地以前咪又係咁

又9.5s又8.5b重注 比人撚到傻 仲點跟

你下次收埋好了 佢哋班燈閪唔係講笑

好似老女人咁啊

我尊重你買乞米蘭
我都有買

有80%命中大蛇出水 要贏$快入

唔係點拎白卡

入面有你 太低質不了

你同我一齊拎wo

真

a米受害者圍爐

有無生粒粒？

Cls刺客巴出水仲理埋人感受
想含了

識屌
賓印都要錢 正一傻鳩

條Jer 多左兩粒野唔痕 請問咩黎？

比$200 咩pose都肯 是但啦 賭場球都1k 啦

天台見

回左飛

希望唔好見到ching改卡塔爾全隊斷腳

富貴墨

Qatar回大飛

你有閪資格話人咩

駛閪錢咩 識同事搞開賓印 食下飯調下情已經有得屌

刺巴貼咗飛買卡塔爾

我屌你老母臭閪咪能jer住曬得唔得 小妹咁可愛

食飯 開房唔洗錢...

琴日李城要空難添

對方出錢你出精就夠啦

十分正氣 非常抵玩

正路啦，如我所講，邊有可能讓半一

全上盤日

卡塔 烏茲 日本 南韓 4x1 超重心
(可重注追數）

暫定

用賓妹價錢屌架妹睇呢鋪

又食又拎

對方都有得食你啲精
幾公平

無視盤路賠率政治分析
敘利亞 伊朗 兩隊戰亂狗逃離家鄉黎到和平地區一定全晚叫雞環屌無氣踢波
日本仔個個睇足球小將大 富有正義感 應該對贏波欲望多過屌閪 又輕鬆贏
韓狗世仇支那 又輕鬆456
全日u23都十分正氣

認真？我屌佢老母臭閪

2.10

仆街了

十分識諗 u23亞洲畜牲廢青盃 洗乜諗咁多

無咩所謂 好過益cd rom

我都係咁話 即刻諗左一諗

外邊降左做半球

咁你驚唔驚

你慳啲啦 追到你咪覺得好運繼續追 無底

最撚憎人做259

溫馨提示

日本u23 = 東亞運 果隊，23歲以下既球員全出

前鋒大將是 696 上田

買日本 = 買696

大岩剛出場既時候

想睇你好似狙擊A米咁狙擊佢

u23 預想圖

之前用日乙前鋒都炒人

屌 個食野亮太郎原來踢黑絲 都叫做海歸

降左仲開心 如果跟正路的話

日本強陣?????

學大岩撚最後幾分鐘先出飛囉

未出 d人估咋

水川勁好多⋯⋯⋯⋯唔同⋯⋯⋯⋯

上田就是上次東亞運累人輸錢條仆街

臨尾打韓狗⋯一下腳都起唔到⋯就是依條上田撚屌

睇左陣往積 好似卡塔穩過日本 但佢回飛

講真南韓穩過日本

慘

出注反手飛

本來皇賭會得1000人 比我地宣傳到就黎有2000

屌柒sob 25

真係要屌 出黎行最撚講義氣

6索都要卡塔

一個月前名單一早出左

前鋒得2件⋯水川+上田

所以點都會有上田出現

無大岩剛 要對家了

Sob
依排少見佢

想請教大家 回飛有咩象徵

今日唔賭 ok?

大炒對面

不ok

回飛=贏

Who

昨日thx
中左條3串4

Luke shaw都唔識....

今場識波既就知卡塔贏硬

我求下你出少句聲當幫忙

開錯盤

頭場想買角大

我老4又出動
波post寸草不生

講兩句就影響到賽果
我去左做操盤c啦

但我次次買你對家都贏到開巷

我老4昨日 呢條 中2 輸3
Ok la

正式宣布卡塔贏唔到全連登一齊jump

你咁講就識 6索

半隻腳踏左出去

你場場都角大嫁啦

金木老4點會唔識

Feel到你一陣準備屌佢老母

呢個對話係咪琴日見過

我對中位數角小好抗拒起碼高兩格先想買

華dee大四喜 goallllllll
李城4-0 輕輕鬆鬆大炒英冠

日常黎

Gun老4對家就係咁易。

Me岩岩先返返黎
比啲時間我認識新朋友ok?

你咁重飛 下次買咩講定
我幫你燈下對家

唔該6爺

今日有無5.5b買呀

岩岩好避開中個兩關
勁能到...

買支那對家可上車

比人起底著左草

d兒登仔真係，5皮卡塔爾都夠膽死

巴塞隆拿對馬德里體育會

請指教

卡塔2個盤同奏國一撚樣
好穩喎

Skip

@ky

角神出水了

咁黑神出水未

2.5s

巴塞+0.5 @1.230 100%

馬德里體育會
首名入球：法卡奧

未來見

Av巴買巴塞8皮都一樣針啦

琴晚買我皇半細都奶野

今晚巴菜下體照去半細

90分鐘有23% where find

我見過最大注都係10皮李城

佢無補飛咩 補返5k和保到本既...

出左channel

佢柯煙or甩thing⋯

卡塔爾skip得la，皇賭會班燈東實gun

屌你老母又jer人燈

你都有份

卡塔爾回飛回到就轉平半啦

+埋皇賭會，客fg gel

我都唔知d人邊度黎 蒲係波po就都係個堆人 條link就po極都有人入

買對家了

角球神 組織家庭List

1. 泰國 9.5s ✅
2. 泰國 8.5b ❎
3. 里昂 8.5b ❎
4. 卡塔爾 8.5s

對唔住囉 我新黎

連登好似以前是美欺同好人巴買得最大

但唔知真定假飛

有，入球

每次有人po link
我都會落樓下買廿張太空咭入谷

Freestyle 巴

我賣料有冇人買？

小CAT Patreon 大家gchi未

大把cd rom係度啦

果個gp一完場，d jump 多到
Gel得果1,2個

你係咪女？ 有無lin餅睇？
無既話我subscribe 你做乜

share 再 share

皇賭會手足10 5 100 （需要證明）

我

失控真係潛咗

之前個個好腥臭 刷出血 去咗邊？

你老母

挽留，不要走！

Lm 我了 每次角球神雙注 三注 重注 超重注都有跟到實一實 每次都重傷

咪賣女孩的小火柴

撐你

唔怪得知我block咗

咁抵撚死派俾你都冇撚用轉個頭咪又係輸晒

Molamola ig都爆埋

咁鐘意打J

屌佢老母 個時live緊有人成手白漿 嚇撚死

真漢子

上黎無啦啦見到屎眼

個個真係賭到失控

嘩屌 出面卡塔爾回到痴撚咗線

佢係咪有白卡

定渦

你應該有

小妹頭場睇好上盤

隱藏優越卡，白卡

屌你老母 幫皇賭會啲手足lm得唔得呀

輸咪輸 未撚輸過？咩大風大浪未見過 輸都要型住輸

AC巴 想幫你含

咁大船轉買角球算啦

米屈黑卡我就有

又學到野波po人生教室

入左皇賭會la

WA QATAR BIG SHIP

6索 皇賭 連登

卡塔大撚到

敘利亞了

開左！各位快快快

抄底我聯絡電話係香港3345678，我再重覆一次係香港3345678。你唔搵我我冇所謂，因為呢d係你o既損失。十點後鐘唔好打黎，因為我訓左！

又啱
你老母李城A米巴塞都已經試過輸到冚家剷
卡塔爾算係啲咩啊

好撚心痛刺巴
屌 咁樣俾人扔出公海

呢場好撚多人燈....都係買即場算

屌你

你應該叫我地留tg

今次係咪又重注呀

入了 出私水比我ok?

我買對家燈返轉頭囉

不過美c中過條6定8關真係勁既

好似有百幾倍

Sob259

想問係
和神會 勇武 定係
和神 會 勇武 定係
和神 會勇武？

可以

加密啦

和 神 會勇武

。。。。。。
邊個？幾時？

白卡果然名不虛傳

和 神 係解
和 神 定係 和 神（人名） ？

快啲disable條link

咪賣女孩 半年前左右掛

問佢

我咁型 你老母就白卡

好腥臭！失控！

等睇手足改名卡塔爾全隊空難斷腳比狗屌

90% 下盤了？

又出黎燈

18:15 又係我表演時間

直屌客勝盤都唔柒買

唔係淨係得白色液體咩仲玩埋pat pat咁絕

失唒控。。。有冇人有圖

邊有人會save痴撚線

出啦CLS

卡塔爾 中伏區

1-1000. 皇賭會
1001. ？

真飛？

新力x？
佢連bill果d都save la

點解你要show cashed up

刺巴快啲disable條link 跟住你再揀人入啦

你

想買伊朗下盤
但係戶口得返160蚊
盤都唔夠錢買

估唔到係你心目中我竟然係d咁既人

失控未？

allin韓仔

+1有1.56

頭兩場上盤

佢淩晨先羊

正氣水

喂 皇賭狗 頭場買讓和啦 唔撚識捉路？

有賭未為輸 棄乜撚

唔見失控三個鐘了

頭場讓球回到2.1倍喎 點睇

挽留

彩黎

勁先讓人

開個環屌會 打對家啦

上盤=強d個隊

皇賭班mon po 狗你地好

開個爐 贏錢會

贏撚滑

皇賭真係好好笑

我記得條友買噴精機，跟住貼張成手都是精既相出黎

我指1.97回到2.1

買和

做乜撚有jj片

賭波賭到吞自己精個個

百鳩幾個 大鑊刺巴變大船我地仲有得撈？

黃賭毒group

細到睇唔到

邊個同皇賭會作對即係唔妥我地

好撚癲

成班on9

弱智仔

笑撚死我 唔知角神推到未呢

想我地打殘佢個會

日本想要，有無同路

佢地咁講？

開個和神會 ok?

出面幾個爐都俾日本 但自己睇左一陣 覺得唔太穩

馬會講到卡塔爾好勁

角神咁講 型撚到

早晨 btw賭咁耐有冇正數

自從ky上次打我patpat 我已經轉陣營了 邊個夠膽jer皇賭會我即刻屌柒佢

rip

係咪輸到傻鳩左

有，暫時+4k

蝗倒會

改到你老母個名咁柒仲話打殘

都唔明點解仲有咁多傻鳩做護主犬

屌 有條友失曬控

個delete account係咪失控巴

個佛經佬想點？

又想衝出黎做大佬
問過當年波po大佬美斯係邊到未！

今晚疤菜係中立場

-20k
然後直接用奬學金同grand loan 一次過回血

佛經佬比人踢左

識咩 人地角神黎

重注！

角球神又自打嘴巴

皇賭會已割席

屌 刺巴型撚到

呢幾日伊朗咁撚打得
要allin了

當作客睇 巴塞近3年只輸1

之前唔係有條list list哂佢輸幾多㗎咩

角神挑機？

角球神贏硬la 唔中可以取消哂

洗鬼出刺客咩 大岩蛇都收佢皮

笑到我仆街

卡塔爾大船

我10$平注🥺

有冇烏狗手足

半年無賭，最近有咩大蛇旺

果陣me都駁唔刀..

而家駁到咪得

條傻鳩完場前買1.2倍細都當自己中一關

米屈！我宜家更加駁唔到

Messi

0.5 1.5 2.5 B
100.5 101.5 S
全中 100%

淨係買1.1 都可以9成中啦

笑死 角神想拎光環 點知比人屌

琴日開波叫人重注8.5b

跟住臨完場買9.5s

就話自己贏一輸一

笑撚到噴精

由於政治問題及戰亂頻仍，敘利亞U23球員縱有質素，亦缺乏出外比賽的經驗、最重要的是欠缺有系統的訓練。一般青年賽事，其實是一個地區或國家對青訓工作的一面鏡子，這方面，卡塔爾當然「好看」得多了，我認為卡塔爾今場至少贏2球。

32/50 。。。。
笑x死

針對邊個？

你話出條1.5嘅水都冇咁嬲
你出條1.1 1.2嘅水出嚟做乜鳩？
買一舊水都賺唔到個魚柳包

角神

明明你第一個針佢先

真 成日係度帶風向 女人努陰毒

屌你講咩KY陰毒

泡菜降一球盤 點輸

係尊重

中肯！扮哂唔關自己事

ky就係d咁既人

刺客巴不如我地自留tg
你開個channel 加我地入去

得大岩蛇先係真正既大蛇 教埋你忍手

又買大陸

真 場場賭都係傻屌
我就係

寧願輸都唔買中國嫁啦今晚一定

唔緊要我都係所以先轉左玩角球

一係唔出手，一出就中.....

一係唔買 一係韓仔

呢排鳩噏都中

又串。。。。

點先跟到好耐無上水

之前明明好多人支持角神 而家個個割曬 屌返佢

Kami jer到

所以戒左一年賭

回頭是岸。。。

角球神好慘

贏咪叫你做大蛇/神
輸咪叫你做燈閪/狗

其實佢而家都無乜野 都唔想jer佢 係之前d咩阻力位真係太on9

不嬲都係

想問吓角神組織到家庭未

有冇烏豬日本同路

呢個珍
彩神之前叫我做單狗

咪屈

星期六 9 卡利亞里 對 AC米蘭 11/01 22:00

ky吹風向實力真係我都要甘拜下風 而家搞到千人圍jer角球神

仲有疤同李城

仲要問返咩事

正所謂寜得罪小人莫得罪女人

烏豬點都好似穩過卡

屌最on9個次6c出黎Gel頭
最黎針撚左
手佢老母持咩

全黑叫你 彩燈

佢叫我彩狗添

其實角神個種中二病真係無人學得黎

最毒x x心

想睇伊巴瘋狂入波

如果黎緊買ac對家 佢走去贏波 可能仲撚嬲

割蓆了

冇上黎兩日 角球神發生咩事？有咩花生食

各位手足如果唔想身敗名裂，遠離ky！

開平手買客了

上場佢啲隊友曬料

見到呢句即刻諗起佢之前有計list 唔知計埋呢排嗰啲勝率係咪仲低

無啦啦又係度鳩up比人屌到開花

jer乜 賭白頭片都係賭

主盤？6:15

隻piatek 得半季貨仔....

笑死

角神原來是真心弱智狗黎

全連登加皇賭會都卡塔爾上盤

弱智+中二病

大半年前都拎返出嚟bin c

鳥茲，襯仲有虛位水快買
伊朗u23同巴林一樣廢

角球神本身可能諗住有得收割點知比人搞串PARTY
又要改名了

經過馬會啲牙叔個個都話卡塔爾食撚滑喎

半大24

屌咁死撚緊

烏雞大炒

點解我會覺得下場佢會贏

今朝買細波冰左幾個鐘舒服到

Ac 12M

1-0goalllll

Missed

Goal!!!!

屌你老母伊巴 食撚屎啦 仆街

狗會又開善堂比2.1上盤全格賭仔贏

Suso 仆街d

成班俾AC搞到人格分裂

卡塔爾一定贏唔到

啲女人好撚古惑嫁！！

炸

suso冇料扮大佬
查奴漢古廢到隱埋形

開波後 :

卡塔爾俾人禁屌

仆街還我血汗錢

伊巴 12m!!

Real goal啊成班on99

送錢 係睇你敢唔敢買
狹路相逢勇者勝

Var 重射

角神有人應戰就潛撚左

烏茲穩唔穩

卡塔爾會唔會唔夠膽贏，驚俾伊朗炮彈滅國

Where is Ricky

佢都唔係打伊朗

咁

聽 禁屌的聲音

I